求救，我部電腦唔知做乜鬼野

變晒黑色 唔知係咪我個仔亂禁變到咁，應該點搞

係咪入左av模式？

應該唔知入左咩mode...

主題?

坦白講幾型

原來主題，thanks all